一人一個星戰經典對白/場景

I am your father

I AM THE SENATE

i have a bad feeling about this

hello there～

Nooooooo~

I hate you !!!!!!!!!!!!!

I dont like sand~~~

Hello there

其實I am your father唔洗再講啦,太悶啦,已經變成左常識

General Kenobi

do or do not, there is no try!!!

Help me, Obi-Wan Kenobi. You're my only hope.

It’s over Anakin. I have the high ground!

I have the high ground!

發覺幾好用

So this is how liberty dies, with thunderous applause.

Padme

呢句先算係經典對白

I find your lack of faith disturbing

awwwww - Boba Fett

You were the chosen one!

I agree with you